呢到有冇mccafe愛好者

特價cappuccino 20蚊唔洗
幾抵屌

加10蚊有muffin食

仲有得儲印仔 飲夠4 杯換1 杯free drink

利申打手

住美孚以前得 mccafe 後來雖然有starbuck 但都係飲慣咗 mccafe

屎尿齊飛

真係好撚抵屌

caramel latte

連鎖咖啡店黎講真係唔錯

無左大即磨，唔屌佢

細cap係咪仲係$14?

識野，個牌冇寫以前成日飲，mccafe其實咖啡評分高過美人魚

唔係到到有

我諗對咖啡有少少要求，都知星牌唔掂
Mccafe係抵deal

對美祿恐龍無抵抗力

成日飲荳奶抹茶

flat white都好飲
叫埋小龍蝦蛋先$42 等於一杯starbxxx

睇錯做mcAfee防毒

未飲過
會唔會好甜?

其實普通milo粉沖奶再倒粉係面

細cap+hazelnut syrup $18

Flat white 飲開

朝早11點前

細cap $14+ 一份多士 $13/14

30蚊都唔洗分分鐘平撚過格離正鋪早餐
但做果個做撚死囉

又冇話做唔做死既
做咩咁講

飲咁甜對身體唔好呀

現職員工
星期六日朝早仿如置身戰場

但係好多時候距地部機啲咖啡窿咗，要靠hazelnut kum住陣味

辛苦晒

返緊工表示想飲！

冬天日日一杯熱LONG BLACK
而家細杯好似幾平,但都忍唔住要大杯

碎蛋多士

真係好大份好抵屌
先買果十幾蚊

通常都外賣多
堂食既話有時覺得杯熱matcha soy latte幾靚

喜瑪拉雅茶好正
取消咗之後都好少去

星期六日忙到六個人都搞唔掂

咩區咁誇張

240？

我地鋪平日兩個 有時三個

假期就三個或四個

利申：新界屋邨鋪

哈哈 九龍東

我哋鋪空間比較大

所以可以一個人企一個位

平日多數都有三個人

240係邊?

金鐘海富喔
所有野都最新既呢
Black eagle機
紫薯Waffle呀單品豆呀

好遠
巴打你入職左幾耐

岩岩半年咋
ive畢業無咩野做咪試下囉

做落幾好玩既
又學到野
又識到班好同事

唔使過mainstore 幫手會更好囉

屌又要單拖星期六朝早

聽朝夾埋我六個

成日覺得單拖好慘

你嗰間舖會唔會少人得濟

希望巴打你聽日捱得住

終於有同事返黎
可以食野喇

好慘

我返九點 十一點半仲有得食扭粉

有無人真係買左佢隻杯

邊隻杯?

黑白色個隻環保杯

有人買 幾個禮拜前我嗰間舖已經賣晒黑白兩隻色

算幾好賣
一黎其實好抵
買細free upgrade 做中

二黎隻杯都ok靚既

依家想買都無鳥

遲啲出新promotion

巴打RIP 一個人真係攪唔掂

新promo
凍熱果兩杯都好少少
但另外果兩杯新既"凍飲"先麻煩
超多野

btw, 你上左amec未?

未 我返part-time

再加上我哋個老闆唔肯俾錢我哋上堂

利申：返咗一年工

再加上我間鋪好多咖啡師

所以老細個老細唔會迫老細俾我地班新仔去上堂

咩黎

商業秘密喔

過幾日咪知囉

提示係：❄️

我間鋪得兩個ft，4個pt
所以長期人手不足

更表顯示嘅都有14個

未計好耐冇返工嘅員工

全間鋪大約有22個人啦

有一杯之前出過 個杯係史上最容易沖嘅

但係新出嗰一杯就

麻煩到呢 又醬，又糖漿，又要落粉

今鋪真係 多多人都唔夠冲凍飲

我飲開熱 希望係正常野飲

我未試新野 但係聽個名都覺得有啲伏

又係假期得一個早更一個夜更返
大佬呀點劈呀

今個星期日我個間得1個咖啡師2個part time 新人

應該唔夠劈

特別係多咗野食出

多士啫

野飲煩好多

等陣要返工

等我試吓有冇得飲新野

桃味

佢個多士咪又喊又甜囉

巴打有冇試過呢杯

好正

我平時返工多數飲Ice long black或者Ice mocha

呢杯覺得太甜鳥

我通常飲大Flat white 加多一個shot 唔落糖

通常沙冰我接受到甜

下次試下你沖法

我自已通常會熱中杯
兩個shot出50ml啡

今晚返工嘅staff多到嚇死人

六但呀大佬

有冇食過泡芙

我覺得兩種味都唔係太好食

點解可以咁好
我地屋邨細鋪所以老細又唔重視 cafe supporting team又唔重視
人又少之餘仲要連格離正鋪既野都要做埋

泡芙我剛才溶緊雪
聽朝可以試

你間Cafe有冇經理